有冇人搵返幾年前高登神探分析藍潔瑛案真兇

到底有幾多個真神探勁撚到真係估撚中係米奇老鼠
只記得當時十個有9個估成龍大哥

突發

果陣都係估Koei ，淫蟲同矮仔三個候選人姐嘛